同女朋友做愛，佢話要。。。。。。

佢話要每下十蚊

唔係射嗰下，係插一下十蚊

咁比到盡咪二 三十

你可能比5蚊就夠

你比錢自己右手d錢最後都係落返自己到，正所謂左手交右手

人地都三萬蚊過夜 你條女雞都不如喎

我插到3000下

屌地？

佢比你？忍住呀

打住飛機先 就射先插入去